真正毒嘅人應該係咁樣

見到有post講一個人做乜做乜先叫毒，其實我想講一個人唱K睇戲BBQ都唔算毒，真係嘅毒係永遠不出門半步，甚至連登都唔上。
毒嘅最高境界係目空一切

毒b講緊我😍

依啲叫自閉

見到有post講一個人做乜做乜先叫毒，其實我想講永遠不出門半步都唔算毒，真係嘅毒係永遠唔離開自己間房，甚至連嘢都唔講。
毒嘅最高境界係目空一切

總知唔會係話自己真毒無女但又成日開post引女注意嗰啲啦下

係隱青